用samsung插頭幫iphone叉電會唔會整傷粒電？

似整傷個腦

唔會呀 仲叉快左

唔會 會進化 部電話仲可以用到android

小心爆炸

用三叔插頭+sony線+apple adapter 充電

成部爆炸